アイキャッチモジュール説明書

module.css内に記述されている4種類のmod_eyeCach-xxxx.cssへのインポート記述のコメントアウトの解除により、
指定の場所に任意の画像を読み込ませることができます。

通常、mod_eyeCatchモジュールをインポートした場合は、レイアウトは800pxの固定幅に自動調整されます。
マルチカラムモジュールを使用したときは900pxの固定幅になります。

レイアウトの幅によって、最適な画像の幅は変化しますので、お使いのレイアウト幅と画像の幅を合わせる必要があります。
サンプル画像にはあらかじめ数種類のサイズがpx値とともに色分けして記述されていますので、
これを参考に画像を用意し、同名のファイルでサンプルを上書きしてください。

サンプル画像はPNG形式になっています。もしJPEG, GIF等の画像を使用したい場合は、読み込ませるmod_eyeCatch-xxxx.cssを開き、
background-image: url(xxxxx.png);
という記述の拡張子を、用意した画像にあわせて変更してください。

